約男仔睇天能，瞬間試到佢轉數快唔快

睇完話完全唔明
有無咁蠢

約我睇 我逆轉講返你聽

快唔快得過FPS?

關轉數咩事